夜收工畀我捕到個油頭毒能同事哩廁所打J

條毒能平時冇乜野係樣衰啲同口疾疾
嗰晚office啲人走得7788
我見到佢難得有機會同個有幾分姿色女同事傾野, 個女仔著條裙有少少摟屌
全程佢好緊張唔使講, 但個身輕微chokchok下又好似有少少興奮
之後我見佢埋位攞包紙巾去廁所, sense到好似有啲野, 隔兩分鐘忍唔住入去扮柯尿
點知真係聽到個廁格有啲皮帶clingcling下聲, 同埋佢把毒能濃鼻音"嗚m.. 嗯m.."咁聲
屌奶星我以為呢種行為係高登仔毒能自嘲創作出嚟, 估唔到現實真係有啲pitiful到咁, 真係想像唔到佢個人生成個成長心路歷程係點先會變成今日呢個人..

吊你老味咪撚再蝦我地啲重鼻音毒撚拉

樓主係ot9

我一到柯屎一到拍大脾sor lor

人地哩喺廁所做咩關你撚事咩

gay

人地打飛機關你撚事

樓主好撚變態, 跟蹤男同事去到廁所， 仲要偷聽人打j

做咩唔入去幫佢含

好m呀m

約咗晏啲附近dup骨姐

too close to home?

今晚唔打飛機 捉樓主去屌

宜家中午啦

宇宙事皆我分內事

照鏡見到自己

唔m好m

好m多m毒m撚m負m評m

m=百萬

對m唔m住m囉m.....

點解要信你, 你睇過幾多ESL note?

你對唔M住嘅係自己同所有愛你關心M你嘅人

嗚m嗚m嗚m...

痴線，柯屎發緊力震到條皮帶都唔得
你專登去研究人地起廁所做咩咪仲變態